成班衝出黎開post笑利做咩？

我地利記肯定反cup既 根本唔擔心
完場 我會出返張list逐個恥笑

利記主場好撚勁的。。。

真 我地準英超霸主點會連隊垃圾都反cup唔到？

準備反cup

人哋歐聯亞軍今年衝冠呀唔好咁痴線啦

黑哨

留名一陣再返黎

系

傻既先覺得利會輸

唔駛返黎 贏左

喂 手足好撚勁 企係不敗之地

增加少少娛樂性

等緊個list

List呢

整好個List未呀

屌你老母樓主又想開post燈鳩我地利記

太多人想笑我地利記 難以整合。。。

咪屈 我利迷

成晚無訓等個list

出list未啊ching

個list 到咗手
1. 致命靴里拉
2. 致命靴里拉
3. 致命靴里拉

有誤會？ 我撐利架喎😰

條死基佬知你都係基
所以想引你注意